屌夠未呀，我屌你老母！停喇好嘛！

好聲好氣唔得嘅？
班前線做到死睇到你哋係咁屌個心情會點？

係咪要屌走晒啲前線？

停止分化，請用理性言語，唔好屌

叫人唔好屌 你自己又屌